一人一首激勵人心的歌

You will never walk alone

When you walk through a storm
Hold your head up high
And don't be afraid of the dark
At the end of a storm
There's a golden sky
And the sweet silver song of a lark
Walk on through the wind
Walk on through the rain
Though your dreams be tossed and blown
Walk on, walk on
With hope in your heart
And you'll never walk alone
You'll never walk alone
Walk on, walk on
With hope in your heart
And you'll never walk alone
You'll never walk alone

雖然大家媒討厭唱K
但係今天我真係好有用

缺 張敬軒
每一句都中

Do you hear the people sing? - Les Miserables

沙燕之歌！

作為曼迷都要講never walk alone
還受傷者公道 祝佢地早日康復
警狗除外 搵其他紀律部隊代替你地
香港人唔要打市民警狗

We will rock you - The queen

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

逃に げたりあきらめる コトこと は 誰だれ も
不論是誰 都有想去逃避的時候
一瞬いっしゅん あればできるから 歩ある き 続つづ けよう
只要在那一刻發揮出力量 便能繼續前進
君きみ にしかできない コトこと がある 青あお い 星ほし に
只有你能做到 使這藍色星球
光ひかり が 失な くせぬように
繼續閃耀著光芒
つかめ! 描えが いた 夢ゆめ を まもれ! 大事だいじ な 友とも を
抓緊著! 你擁有的夢想 守護著! 你最重要的朋友
たくましい 自分じぶん になれるさ
使自己變的更加堅強
知し らない パワーぱわー が 宿やど る ハートはーと に 火ひ がついたら
潛在的未知力量 像火焰一樣被點燃吧!
どんな 願ねが いも 嘘うそ じゃない
你擁有的願望是真的
きっと 叶かな うから…show me your brave heart
都一定可以被實現…向我秀出你的勇氣之心
晴は れの 日ひ ばかりじゃないから たまに
天氣不會每天都是晴天
冷つめ たい 雨あめ も 降ふ るけれど 傘かさ ひろげよう
當寒冷的雨降下時 就要撐起雨傘
生い き 方かた に 地図ちず なんかないけど だから 自由じゆう
生活是沒有地圖可以指引的 所以擁有自由
どこへだって 行ゆ ける 君きみ も
隨心所欲的只管前往你想要去的地方
はしれ! 風かぜ より 速はや く めざせ! 空そら より 遠とお く
衝刺吧! 比風還快的速度 去吧! 比天空還遠的地方
新あたら しい 自分じぶん に 逢あ えるさ
遇見了一個全新的自己
知し らない 勇気ゆうき が 眠ねむ る ハートはーと に 気き がついたら
潛在的未知勇氣 像一股氣息般的積蓄著
胸むね の 中なか のどしゃ 降ぶ りも
從胸中湧出的不安
きっと 止や むから…show me your brave heart
一定會被停止…向我秀出你的勇氣之心
つかめ! 眩まぶ しい 明日あす を まもれ! 愛あい する 人ひと を
抓緊著! 眩目的明日 守護著! 所愛的人
たくましい 自分じぶん になれるさ
使自己變的更加堅強
こわせ! 弱気よわき な 君きみ を くずせ! ぶつかる 壁かべ を
放下那! 軟弱的你 打破那! 封閉的牆壁
熱あつ い 鼓動こどう 武器ぶき になるから
將心中灼熱的動力變成武器
believe in your heart
相信你的心

Braveheart 數碼暴龍主題曲